[ONCE]TWICE討論區(39) SIGNAL一位粗卡!!!

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會中正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:
請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxnx shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

鎮POST圖s

新po留名

第一次幫手開po 有咩錯漏求原諒

新post留名

今日錄演藝家中介

留名

野比MoMo新post留名

新po留明

新POST留名

連登巴絲開團系列

BLACKPAINT 1ST EDITION "PAINT IT BLACK"
截止日期:6/17

by 會員名井南

Under The Sea 1st EDITION ' PART OF YOUR WORLD '
截止日期:7/1
[url]https: [/url]
by 朴智秀

Space Walk New Project "BEYOND THE ___"
截止日期:7/5
<a href="
" target="_blank">
</a>
by 會員名井南

MIRACLE NIGHT 1ST EDITION ' SOMETHIN KINDA CRAZY
截止日期:7/15

by 會員名井南

利申:純粹整合咩都唔知
重新幫幾位巴絲整理下

其實你地係點save d gif圖

Lm

帶住室友line黎留名

Nayeon

Saida 留名

用gifitize app save 低啲gif 圖

Eye eye eyes係michaeng之歌

終於有新post

LM

新post又留個名

lm

睇唔到 連sidetrack都鎖

9gag

想比恐龍彩瑛咬死lm

Mina 以為冇人睇到佢執起地上貼紙 用口水痴返落塊面到

環保

以前download再upload,而家upload去第到再copy link再po// or save低gif link第時再po...

好想做塊貼紙

地下污穢架 南仲痴落去

Jeongmi留名

哎古

痴返唔係問題，奶落去個下真係大無畏

定延今日都係好靚

終於追翻三個post
帶住主人留名

定延左腳啲傷

一日一娜璉

新post 留名 考完試終於可以上黎

做貼紙好過做人

外星人版Signal

New Post LM

學哂家姐味野

母愛南

#63，再加埋新歌MV其實乜都清楚哂
唔係你打個名就係你...
應該要杜絕劣質ff

個細路知咩叫fansign咩，佢有買碟咩，新歌12禁架....分明入去媾女

媽媽笑容

屋企人有錢咪得 佢仲錫左志效

TWICE 頌 中字
第一次一聽副歌就唔識韓文都識唱嘅歌

呢啲咁嘅鬼主意應該都係三歲先諗到。公司又會俾...
mina 子瑜都唔知點唱
係得 2yeon jihyo 先夠放喺度玩
momo 真聲都係 alien 版咁滯...

首歌聽落都唔係好差

男朋友第一視角，癲佬又可以無限FF

忙內line

我Momo

好野當然要share 多次架啦

Thanks you

CD-rom留名

新飯留名，醉愛momo

傻Mo No.1

女神的祝福

就2百萬

天生充滿藝術細胞，琴棋書(文章)畫加埋唱歌跳舞，右腦IQ實爆分

彩
好想保護佢

有冇巴打可以定延卡換momo

今日公售, 未買飛既好買喇

Sana

買遮係咪開左估啦即係

SANA自己成日溝女就得
報應

no跳掣no life

真係西哂臉

志效同三歲行街去邊？
三歲件紅色衫幾襯

唱k

一次就話咁岩 四次都比人影到西面
sana再溝女 dahyun 會走啦

Jyp 到依加先敢更新ig

好sheshe阿

你話入面係興奮劑或者酒精我都信...飲完會自high

帶我三歲黎留名

係咪遲啲個個都叫家姐做個祈禱

究竟呢個 once 係點入場？同埋又會坐到咁定同啲姐姐傾計玩？唔同係真 once?

屋企有錢咪得

呢件事其實有啲韓飯都喺到嘈
因為據聞係佢父母買碟嘅
但有規矩講明唔可以轉讓簽售位嘅資格
所以有幾個站喺到投訴

新PO留名

人地細路仔就算啦
睇下家姐幾開心

咁搞笑
咁個細路實無得課金ge....咁都同個細路計
(但一件事還一件事.....佢擺明係入去媾女，佢識字咩，睇得mv咩，公平咩

係囉 細路仔有咩所謂
都唔關我事

其實佢地最大疑問係 係咪為左呢兩個細路而開先例
然後cut左兩個位
而且咁啱又撞正係賢賢生日..所以咪有人嘈
雖然嘈嘅都唔係賢賢啲站

其實都唔算係同啲細路計
只係質問JYPE啫

今日佢地去左食雪糕

老豆老母比錢買碟咪有位囉
有乜問題
BTW 我唔信班站無轉讓過位

唔轉讓得 會check身份 捉到會比人blacklist
仲有d飯話個細路連twice係邊個都唔知
好多謎團所以懷疑間碟鋪用非正常手段送識既人入去

其實應該真係冇..因為有規矩列明唔可以轉讓位
而且要帶身份證去對名

全盛時期嘅SAIDA究竟可以有幾sheshe
Sana全程望住賢賢放電冇停過

咁老豆老母有錢陪個細佬買碟咪得

用個細路名義買 父母課金

公開發售 d 飛比人秒哂
好在係jelly 狗提早買到飛

兩個細路 一個6歲一個5歲
先不論送兩個人入去應該都要買成100張專
兩個細路仲要係連位 個男細路仲唔知twice係邊個
應該冇咁簡單

Sosad頭先去到狎鷗亭撞唔到
好少k房...

寫住仲有位但入到去渣都冇
今日開售那陣仲有幾多?

得返三樓

其實佢D數目有delay....
你0seat個D都要照禁入去check

公開發售秒速無哂
係未得番stubhub一個選擇

利申新once

ig都可能有人放

Ig 驚信唔過 有d 淆

其實 JYPE 自己放入去做 marketing 嘅細路嚟...
唔好咁小氣啦。大家都係求開心，睇下 9 寶幾開心..

有無諗過人地轟左50隻 但比人內部搶左個位既心情

咁老實講 俾你買左幾十隻碟諗住入簽售
結果可能因為呢兩個細路搶左個位
你嬲嬲地想要返個解釋都正常嘅

冇錯 50隻唔小錢

豆竟然會公開佢本日記
呢D咁私隱既野

咪係
你用返人地飯站個角度去諗
就會明佢地既心情

真係，韓飯都已經咁，你想像下如果海外飯特登飛過去爆咁多隻入唔到，但果頭有兩個位唔肯定係咪內部一早預留左嘅位，真係嘈係正常

師姐出新歌多多支持

我有The Story Begins既定延打歌服小卡
有冇巴絲有Mina小卡又有興趣同我換？

雖然都幾好 但係無本命

都啱
所以好佩服去簽售嘅巴打

ONLY U MV 都係 SIGNAL

唔出風景已經好好

viu有哥哥的想法可以loop多次

呢樣真，之前去啲入錢唱果啲，唱國語歌個畫面係播女團啲舞台

多賢留返個位比sana

Sana有機會就同賢賢放電

好可愛

終於有實圖

定期洗腦教育

MINA無WIFI好搞笑

但係真係已經肯定係特別放入去咩？

114間30日

定延今日番左屋企

一堆VER A

點解屋企咁多碟

屋企人幫谷銷量

帶返屋企簽名

同意

放假 IG暴風更新

佢地呢幾日都冇行程?

應該得今日放假
聽日好似要上電台嗰啲

上兩個電台 好似係

應該只係今日放半日

頭先睇完新戈集tv5
我只可以話sana自high無極限

2017/05/30（二）

170530 19:55 SBS 深夜本格演藝
11:00 SBS PowerFM 崔華靜的Power Time
21:00 MBC FM4U Tei的夢想電台 <1,2部 特別招待席>

呢個對望 怕羞豆

定延有陪佢HIGH

無法使用超能力

唔高過豆好多

9up 的

就係JYPE冇解釋過
啲人唯有鳩估

定延帶埋眼鏡個look 我唔小心諗起day6個大佬

好唔公平啊

我打NBA咁出名都去唔到 ，更何況個細佬連Twice係邊個都未知，唔通真係有人買通JYP內部員工？

7日

收唔到錢

Saida 係真愛啊哈利

好sweet

家姐戴眼鏡最可愛

睇完打冷震

twice頒好fun

落雪個度好sweet

肩膀流氓孫彩瑛

sana fashion

90隻

孔昇妍ig

What game Twice addicted to recently
Dahyun: Mafia
Mina: No matter what role I am, they always think I am the mafia

姐姐新劇叫"定延" 所以就話定延睇定延

目測大隻過我

好運動員feel

深不可測的 gaming queen Mina 眼神

Girl crush 彩瑛

好健康既身型
jeongmi一齊坐

5月30日，女團TWICE做客SBS POWER FM廣播節目《崔花貞的POWER TIME》，談及新曲《Signal》相關話題。

節目中，成員們談及了對新曲《Signal》的第一印象。Sana說道：「這首歌是朴軫永代表首次為我們做的歌曲。第一次聽的時候，真的感到很新鮮，是先前完全沒有聽過的感覺，覺得非常好。」但其他成員並不完全認同。對此，DJ問道：「一開始就覺得這首歌會成功的人舉手。」但卻沒有任何一個成員舉起手來。

Mina表示：「老實說，一開始我很擔心，我不確定我們能不能夠把這首歌詮釋得很好。因為這是我們第一次嘗試這樣的風格，因此我是抱著半信半疑的態度。」定延也說道：「第一次聽完之後，我也感到很懷疑。因為這是一首和我們之前的主打歌完全不一樣的風格，所以對這首歌是否會成功產生了懷疑的態度。」

此外，TWICE的新曲《Signal》於5月15日公開，目前累積了5座音樂節目的冠軍獎杯，在MelOn實時音源榜上仍持續排名第一。

知道JYP諗咩就唔係JYP啦

咁事實上以前啲歌係有條公式嘅
係好聽但啲structure好類似
今次算係打破左個框框試左啲新嘢

支持試新野

佢地一開頭聽到個感覺應該同我地差唔多

佢地仲要聽男聲版

係 v聽jump battle聽到 男聲超級難聽

肥企鵝

全盛時期佢可以暖成點

想比佢的起黎打

學壞曬

佢冇學壞

Momo不嬲都咸濕

I am here

睇到roared笑左

公開招親的話條隊可以由首爾排到返香港

Roar
好符合定b嘅行為同形象

其實OPPA係問點解我無女

太監咁嘅聲～

果把聲應該係原聲tune過黎

jyp tune聲

今日係ig買左張tsb mi多定既三人小卡…
返屋企對返志mo彩個張，後面logo個色好似有少少唔同…
我係咪俾人呃左

我已經會係第一個

痴撚哂線

發覺OPPA依排衣著好有MOMO FEEL

有冇咁無聊

乜鬼野黎

no chocolate no life

做緊乜 明明一開頭病發樣

傻鬼左

可能自己做緊咩都唔知

主人好勤力

雖然好正 但係真係唔知做乜，一開始好high，之後頹左

最鐘意女仔咁樣撥頭髮

自high->sexy->賢賢比人溝走左既西面樣

諗住引多賢注意,點知佢同momo玩緊

6日

彩瑛：隔離又做乜

sana成日都病發

子瑜

jeongmo michaeng

想問吓jelly 24號買咗演唱間飛
而家可唔可以買多張?

突然間有返咁多位

每人最多2張(好似)

用同一張信用卡買都可以?

而加d關係越來越亂

係咪姐係10月前會出正專

唔係咁癲啊
雖然有私心希望佢地八月尾cb...

唔出奇，7月日本出完道都有2個幾月，btw我個腎好痛

無左又點會痛

唔係個個bobo 都會接受

sana 真係好癲

因為南妹話過淨係比我bobo

jeongmi

終於儲齊

上晒R先啦

成日bobo人 小心賢賢走左去

Michaeng forever

2:35 開始睇 賢賢留返個位比sana
Sana之後除左含情水女

[quote]

2:35 開始睇 賢賢留返個位比sana
Sana之後除左望住賢賢 仲用博頭撞佢 好sweet

晨早流流睇到D咁sheshe既野我心臟頂唔順

最近dahmo勢力抬頭，sana又成日溝女，佢地三個究竟會點發展落去

跟我上天台！

未升哂r 都唔好拎出黎
利申仲用緊聖誕卡

升哂一set5星s都犀牛架啦
升唔升r住我覺得你可以睇定啲先，睇下新歌啲卡咩料，靚嘅仲可以轉set,升左r就一世....(想轉set但又唔捨得

密撚到咁

預左今年會cb多次

jeongmi mochaeng咪咩問題都無
張圖明顯係見到人地有得攬，mochaeng隔咁遠無得攬所以

忘我境界

期待 好睇過戲

想比南妹咁樣望一世

準備升晒做R卡, 依家升卡重有半價時間

但你好似無乜r同鑽

草下錢先 唔好拎鑽換

諗係咁諗 唔係用S卡升上去嫁咩 R卡

升 r 卡都係s 卡互食唔洗錢

咁你努力準備多set s
2號就無升卡半價

一拳子瑜

啱呀

唔提都唔覺拿拿臨升哂2pm go crazy 上哂r 先

鯊魚唔會絕種架

呢對係歷史故事黎

乜水黎

唔知又係咩雜誌...

因住...佢吼你呢段半間時間洗哂D R同鑽之後即刻出twice活動
引你再課金

R最少升一張 多5萬底分

twice9人最低消費好似要2張R7張S

平均一次event 要用幾多石
依家儲左七百幾石唔知夠唔夠用

Vivi... 日本女性時尚雜誌
好似係

我定mo仲係到

會唔會仲有廿萬R係手...加埋應該夠

【亞視讚助呈獻】!!中字!!!TWICE MBC FM4U Tei's Dream Radio

咁快

KK果期起手玩

nice

做咩俾膠我

原來上年既

好似有D肌肉

講到明亞視呈獻，緊係節目重溫

如果我係賢賢真係好難揀

彩兒琴晚話自己後悔左剪頭髮...

短髮幾好睇喎

個陣好多fans罵造型師
但其實係佢自己去剪
所以姐係話佢剪得難睇
明明孔劉頭唔錯

女仔每日都諗自己髮型問題㗎啦
佢自己都話一時覺得短好一時又覺得長好

豆就係有性格
剪短都支持

WHAT DOES HE LOOK LIKE WHAT DOES SHE LOOK LIKE JJIRIT JJIRIT JJIRIT JJIRIT

應該係剪完之後搞到cody 同經理人比人罵而後悔
不過依加豆個頭真係好cute

運動會個孔劉型d

另類教學手法

我以為聽到日文

wa da shi look like

彩:唔要你嘅飛吻

06.28(水)発売、TWICE JAPAN DEBUT BEST ALBUM『#TWICE』のジャケット&アルバム詳細がついに公開！オフィシャルサイトにてぜひチェックしてみてください♪

個陣好似有飯同佢講長髮好睇d 之後佢都話認同 早知唔剪之類既說話

我都係因為佢宜家呢個頭入豆坑

日專好貴 但係又想睇dvd d野

好很正呀
但我個腎好痛呀

#南係個#中間

長短都咁正

好靚

日專造型正路好多

日本網個PROFILE得生日同血型

睇下遲d收淨專同海報算

Btw 日專依家仲有冇得訂？
原本諗住算..依家好心郁

好pink 不過都要留腎下次cb 今次去埋concert真係痛到傻

出道一年左右竟然敢自己剪咁短
諗都諗到比人照肺照到爆

應該仲有 買啦

豆真係好冷靜

一位粗卡

影到瑜好惡

『 #TWICE 』購入店別の特典
・タワレコ：B3ポスター（ピンク）
・HMV：B3ポスター（ブルー）

日本style 同韓國style 好大分別

日本幾正

cr. ptt

屈機豆

全部都有得講感言

2yeon

係囉 運動會個頭好正

그게 행복이지뭐?

運動會個頭好型 係個髮形師愈搞愈衰

好心急剪番個可愛妹妹頭
明明果個又型又靚

Team 230 好好笑 完全唔夾

Sana 應該好掛住多賢

有冇巴絲做埋日本ONCE

似係公司唔比佢行型格路線

真係唔明做咩咁心急 其實鐘意佢行型格路線多啲 雖然而家都好得意

定延好似老母湊女咁

其實我唔明咩係230

好似係佢地對腳碼
呢對組合有火花

鞋碼

終於知道點解韓國人講英文咁難聽明 原來老師咁教

我

無錢 不了

呢度

Sana話比溫暖佢 定延話唔洗 正正常常就妹

弱弱一問 邊到有得pre order日專？
好似依家pre order b ver有特價

......

高清大圖(好似係)

明明同定延一組...但叫彩瑛合照

買晒 A同B盤

慢鏡 成件事唔同左

去邊度買

好銷魂

一齊重溫佢兩個moment

Sana同定延私下應該冇咁熟 定延都成日自己行開左

唔係可以係網上pre-order咩

係啊 問你邊個網買

jp amazon hmv lotte都有
係樂天睇到5/8有類似fanmeeting嘅活動

Sana行樓梯進步左 唔會一路行一路叫一路跌

官網入面有得禁

我搞唔掂個EMGT ID
你地係咪開埋mobile

sana應該腎同MOMO以外都一視同仁
我覺得走散似係特登安排咁

MINA

定延SANA

應該唔係唔frd或者特登安排嘅
純粹係Sana中意周圍貢定延又行得快啫
真正唔熟應該係賢賢同mina啦
佢兩個尷尬到呢

豆腐同mina既性格完全相反

Mina子瑜一組既話 應該完全無野睇

我諗唔係唔熟既
話曬之前SANA揀一個成員去錫 佢都行去揀OPPA
應該係OPPA太沉醉係景色到 搞到唔記得左SANA

腎都算被動嫁喇 成日都係人地撩佢 佢先開始派膠

諗起上次RM
贏嗰組基本上係最冇嘢剪到出嚟

有時子瑜都會主動撩人

佢應該係私底下會主動d
喺鏡頭面前會怕羞

其實可能係相反 可能兩個就太熟 sana又唔係忙內 所以冇諗過照顧佢 想像唔到豆腐同mina係泰國同一間房 會有幾靜

志效

BTW 熟既無野講先唔會老尷

定延賣甩sana係整估佢姐 oppa成日都整估d member

想問下vlive ch+幾錢一個月

同momo有得拗手瓜

30日200coin

28
你撳入去睇咪有寫

Youtube d 留言全部都係讚小隊身材

ch+真係好唔抵 5月頭既live今日先有得睇
買1個月都唔知有冇2次live

都有D講下額頭ge

一向唔睇留言

1:53同2:57拍手果下好大聲

8月5 8月6 日本hi touch見面會

日專每間鋪既poster都唔同

冇人理我

合體照

有冇link 搵唔返

吸銷量

琴日個show champion behind 有冇中字

呢樣真心痴線, pre-order有咩benefit ?

EMGT ID係指電腦版戈個?

我都想知幾時twice個電台節目幾時出中字

Q&A 睇住先

係啊

整左張WP

咩樣

子瑜個樣似俾人整多過整人

mina同多賢既部份真心睇到有d尷尬 好似唔太熟既同班同學去旅行咁

明明瑜整人但係個樣反而慘啲咁既

志效係度既話 三人一組就唔會咁

電腦fc戈個要喺搞
手機fc就睇呢篇
整電腦版係直接比年費 之後會攞到個会員番号 呢個淨係可以攞嚟入電腦版fc
整手機版係比月費 會攞到EMTG ID 呢個係攞嚟入手機fc
兩邊登入個acc 係唔同的
同埋記得留意下面兩條link

11th street cf

順便一問 有冇人睇去日本sc?

即刻去睇youtube mina dahyun先
Btw 少野講唔一定唔熟既
同埋熟既唔講野唔會老尷
反而唔熟既2人獨處會係咁搵野講令到無咁尷
不過真係影到好老尷feel

應該唔關熟唔熟事 2個既性格係咁就係咁

呢個樣真係謎黎....

可能係攻擊對3歲無效ge失誤

依家先得閒睇twice tv5
sana體力係咪最差果個

係
mina就唔洗講啦 不嬲都靜
賢平時對住鏡頭睇落好有興致好多野講咁
其實都係比較慢熱既人黎

tv3已經係

Sana係缺乏運動神經#

成日跌野跌埋自己
你expect乜野

唔google 你地可唔可以由高至矮咁排

最高我就知 最矮係個迷

第二高係定B

1 子瑜
2 oppa

8/9 腎/彩

平時睇v live同Twice Tv 佢地成日都話冇錢，今次Twice 5見到佢地想買野同想食野都要就住就住，事實上佢地出道至今都應該幫JYP賺唔少，分應該都分唔少，但點解佢地會咁？定還是係有其他原因？抑或本身佢地係慳家妹

9係彩啦

鞋墊腎

做緊tv pd比公費佢地架嘛

子瑜,定延,Mo,Sa,Nayeon,隊長,Mina,Da,彩

5日

jype 好似五五分應該小富婆黎

好尾機

佢地還哂錢未？ 前排有twitter話未

豆同腎身高好迷 一時時

三大唔洗還

豆 身高167
豆自己ff

學到野

原來彩兒都有手鏈....定還是借黎戴

仲有得高

就算要還佢地都清哂

佢地呢家已經幾有錢

三大好似要還

Mina高啲

唔駛
佢哋覺得係投資

出唔到道唔洗還 但係出道左好似就要慢慢還(唔記得邊到睇返黎 有錯勿屌

其實鬼知
都係傳姐

海盜look

唔係幾明咩使唔使還，可唔可以講解下

南妹頭髮遮半邊面真係好型

出道前做練習生的費用

有公司係會收返出道前投放係練習生身上嘅cost

訓練生果時訓練費用,衣食住行之頖

我覺得會好惡

好想比佢咁樣啤住

之前有傳話sixteen呢個節目所有費用都係由JYP 出，為左回本所以twice出道後唔知幾多年內，都唔會有人工比佢地，twice所有收入都直接歸JYP 。
應該係咁，有錯請指點

我諗都翻左本幾十倍啦

個節目mnet有份搞
點都好 要還有好 唔駛還都好
睇落去佢哋唔太差就好
JYP對 Artist 都唔差 有咩好擔心

“清算”左，還曬練習生債務，關鍵字清算

擔心下自己個腎好過

所以好矛盾

我送的 一人一條

成間房都係TWICE

想問巴打右邊幅牆上個幾幅係掛畫定係咩黎

應該係相展d相

想知係邊到有得買？

我理你呀清

我都唔知
間房唔係我

志效肯定第三矮 Sana 比想像中高啲
應該係TzuJeongSaMoNaMiJiDaChae

呢條鏈佢日日都戴住

正常每次成員生日飯站都會搞相展 戈d相可以喺戈d相展現場到買 依家最近戈次應該係六月子瑜生日

睇嚟唔洗擔心.. 應該還清左有糧出好耐
志效連自己點用都唔記得左

還晒未我地咪又係比錢

同我間房差唔多，不過我無貼小卡

子瑜講韓文重順暢過講中文

佢好少講韓文咁順暢

志效自爆過自己160，所以呢個排序應該岩

定延最近好似好鍾意露搏

사나 & 쯔위의 눕방 V LIVE
2017년 6월 4일 일요일 밤11시!
많은 기대 부탁드려요!

#TWICE #트와이스

SaYu黨不滅

紗瑜躺播v

已經諗到sana又自high個畫面

mina個頂好靚

之後會係2yeon 定室友line 呢

完全想像唔到sana點樣做 佢應該好嘈

三個一齊做啦 大三角最好睇

示範自己平時點夢遊

如無意外9成係sana 自己hign 之後瑜比反應

有無人知邊度有代購first rabbit既週邊？

Sana=無限大笑 跟住子瑜無奈地笑

子瑜習慣睇once既留言多過同成員互動

南哥個頂

人在異鄉嘅深情對話
唔知sana會唔會攬住黎做/狂bobo

嘩

拯救saida呈獻
sana第一次躺播應該係到腎做

子瑜會拒絕bobo

仲有呢個V
.

Saida 係真愛！我覺得公司唔會比佢同多賢做躺播 因為會變左全程狂bobo sana深情望住多賢 兩個又會傻笑 又吹耳仔 會變左18禁

多賢好似執得勁左啲 sana 雖然好密實 但唔知點解覺得最sexy

已經feel 到sana 子瑜

Cute and sexy

sana瘋狂大笑
子瑜無奈苦笑

Mina

等睇子瑜訓係到避開sana bobo

clscls

+1

想問下呢個係咩意思

第一眼揾唔倒Momo

點算，第一眼真係認唔到係子瑜

子瑜依排d相好惡

就咁睇要搞都好麻煩
相框ems一定好貴
利申:想買

前幾日淘寶有代購 買咗

彩彩雜誌 英翻

最後個題--明明想行型格路線 但公司將佢愈整愈可愛 有時幾想見返佢sixteen時既霸氣look

mlb cf

一直都想見返
而家既豆雖然有時都有型 但都會覺得佢係好有型既「弟弟」
sixteen就係女性嗰種有型

本來已經無話事權
之前仲要先斬後奏剪髮睇黎彩有排捱

Sana真係好傻

Showcase deadline 去到6月12號

淘寶依家仲有無

好似截咗喇

咩角度

第2張momo

岩岩先睇到

志效同豆做special mc

高技巧攝鏡

定仔個表情

全部咪眼好得意

熊黛林？

子瑜牌表情

多賢 想做雲

Sana連做雲 都要傾計

多賢同sana連做雲都要一齊

Saida is real

呢個世界無野無可能
等睇子瑜主動bobo sana

bobo好呀好呀
最鍾意睇sheshe團bobo

呢個等同一個奇蹟

機會率高過 twiceland 港場少少

想知6月8-11會唔會有打歌

今日早啲睇
有mc

Mina條腰係咪唔舒服？
今日好似硬哂扭唔到咁嘅？

今日應援好大聲
套衫幾好睇

一位

定延你玩曬啦

定延與後宮們

之前定b問點解佢冇男朋友
依家明晒

定b後宮錄

眼殘睇錯8890

有無片

encore見到定仔搞埋隔離A團

有冇gif

睇今日個stage
希望係我諗多左

Nayeon高過Momo 0.5cm

你講完我睇又好似係
跟住我睇番DANCE PRATICE佢都係差唔多
似係本身扭腰屎

玩遊戲Momo BB笑到我胃痛

又叫埋 MC 跳。
中間仲要跳 OOH-AHH하게 , Cheer UP, TT, KK

ching 黎

係喎 DAY6... 自

佢又黎 咁樣睇佢有啲肥

睇完momo甩鞋之前
睇親跳舞cover硬係覺得到左個位一係會甩鞋

有冇人搵到呢幾日電台同音放behind 既中/英字

差d 出事

once

細到哭出黎
不過都有中字算係咁

exc.....

同pose,場外挑戰

回帶

Namo 最近都好sweet

瑞士同完房

鍾意睇佢地以前點鬥氣 同俾家姐玩

小朋友想擺脫敬語...
(如果我無記錯....佢平時叫momo都好少加姐姐係後面，係直接叫momo(ring)

話想行型格路線但係自己就愈黎愈cute 點搞呀

敬語觀念最重ge可能係3歲
...就算close到member之間佢都好似麻麻地人對佢說話唔禮貌
上次MINA生日V live MOMO ya左佢一野都俾佢拖出鏡打屎忽(...好似係

作為韓國人敬語觀念重都好正常。
同埋就係要有人care，有人唔care先至會好玩。

但係三歲係實勢9 所以D細既照講

啲觀念仲勁過日本 好似會同同齡啲人close啲 仲有 佢地大又要照顧細 所以細既要尊敬佢地 3歲佢係fan sign都話接受唔到子瑜同佢 做親故

子瑜食野都會咪埋眼

俞定延的現任和前度們

因為佢係大家姐

實勢同基本尊重2回事

佢係日本雜誌又講左次成員無用敬語同佢講野

所以都係mochaeng溫馨，非同齡都可以去到平語關係

諗唔到咁都關mochaeng 事
不過 認哥 彩彩叫momoring 個陣係好得意

三歲都幾傳統 大家年齡咁近又係廿零歲，其實就咁叫姐姐但唔講敬語都唔係好冇禮貌姐
突然諗起同少時徐賢好似 不過徐賢係調返轉一定要對姐姐講敬語

個陣睇V都諗緊家姐係咪真嬲momo ya左佢一下 原來佢係真係好在意 但對上幾次V又話momo係佢親故

其實我覺得佢係好似大家都唔當佢係大家姐所以先有啲唔開心啫... 佢對啲成員都唔特別覺得有啲咩輩份之分

小朋友反而最性感個個

做cam 好過做人

其實見個訪問都話佢地全部都用informal speech 同埋我覺得nayeon想做大家姐原因 其實可能係可以任摸啲妹妹
我覺得細個啲唔夠膽咁樣亂摸 你見sana 搞親都係日本line同忙內line多 好少搞nayeon

O<-<

實有癲佬ff彩兒同佢講
「 我買左件好性感ge泳衣」

腎個段有耶穌光 (係咪咁叫....

世界級

Mina fashion~~~

究竟上班服係咪自己買？
定都有造型師跟？

Mina Momo 正到～～～

如果套衫會直接上埋電視/出鏡ge應該係造型師跟/唔屬於自己...
比如彩瑛上weekly idol件格仔...

-------------------

MOMO

得SANA一個打側個頭

拎返去無限loop

其實個個都好正

佢係特別唔同 有經驗者

momo呢家去到邊都攬住個hello kitty

可能佢偷襲通常都係打側入...有慣性

NANI

SANA當個鏡頭係人咁錫

唔係啲飯送㗎咩？

好似去日本個陣買

MLB呢個代言真係好高汁

我知佢喺日本買左個
但冇理由隔咁多日之後拎住佢返工掛

應該同一個黎
買左之後呢排都成日攬住

件衫嘅cutting其實係點

mina fashion

段gif 不斷loop

佢同彩彩既fashion sense 都好難明

J line總係有啲令人諗唔明嘅嘢

Michaeng 心連心 連fashion 都一樣

呢個係團綜？
定係都係之前講jeongmo saida會上嗰個節目？

志效好大波

Momo d電話case 最近終於換返個正常少少

jeng

好似將早幾年好興既esprit斜咩袋擺前面既感覺

Somi~
唔 cap 都唔知係同一件衫。
又會重用咁好笑

唔通係個人經驗

瑜個咀最後有啲老尷 feel

係咪得我一個覺得MLB個新廣告似鬼片

覺得sana momo nayeon 三個都應該拍過拖
Mina 係一個謎

殺人犯系列

Nayeon oppa Sana momo 肯定有
其他我估冇

全部都有 唔好問我點解知

Oops 冇拍過 之前優私生話左佢冇 睇佢比人錫既反應都似冇

oppa講過拍過啦
後生細女拍過有咩出奇

唔係話冇咩

有啊中學個陣有
叢林講
拍過有幾奇

4日後5年

舊玩具打爆左個頭是咪正常

係

但係嚇親

好似只係話高中之後就無 但係之前有

mina拍緊

其實如果有睇新聞都知3歲都拍緊

同我

等你 post 番嗰段新聞

既然開到聲...

Goodest Translation

除左子瑜細個過左韓國野都唔識講
同埋志效練左咁耐其他應該都有啦
靚女無拍過拖邊個信

志效拉左我落下

你咪啦

賢賢都唔似有拍過拖
Mina呢啲讀開女校嘅 好難估

仲有好多好多證據，比如今次MV 3歲拎住D咩，燈丫...係神燈啊
係我交俾佢定情信物黎...今次拎出黎拍MV都係show俾我睇

靜哂

係 醒唔起佢講過拍過拖 突然記得佢仲冇講係男定係女 啲人加哂啲字幕係段片到 入左jyp可能就唔比拍拖

係 入左jype一定唔拍得啦 一拍被人照肺照到傻

我記得優私生出字幕 志效多賢子瑜 講到明無拍過拖 但其他人就無出 彩彩就唔知 但佢入jyp個陣好細過

Mina真係一個謎 但佢以前就好靚 唔會冇人追 仲有 女校都可以識到男仔 或者可能同個女仔拍拖都唔出奇

你講啊
mina bambam

魚氏認祖歸宗

彩剪頭髮都敢
做練習生拍拖會唔敢
日本妹

彩似有中意過人但係冇真正拍過拖
賢同子瑜就似真正一片空白
btw聽講三歲練習生時代係同某師兄拍拖
利申：鳩估

子瑜真係似對咩都冇興趣 乖乖女一名 我相信佢會好遵守三年戀愛禁令 但其他人就唔知啦 彩彩就似係自己鐘意做咩就會去做

賢賢鐘意sana 利申：最鐘意saida

賢賢同隻豬好得意

Seventeen 2017年7月號 TWICE問答翻譯

新大樓今日用

彩瑛同Somi喺廁所食麵個畫面
為咗睇玫星而睇

skt集體開箱

⑪ 如果能夠成為某種人、事、物一天的話？

男人。想體驗看看跟女朋友見面是怎樣的心情(笑)。

幾時？練習生時期？

應該係

早兩日電台全集有中字未??

記得mina連lol係咩都唔知

kkOma

電台通常冇咁快有中字

印象中最快都一個月

南妹琴晚先同我撐完枱腳 你地做咩啫

Bang 好似鍾意賢

thanks

mina拍過都唔奇呀，佢做練習生個陣都17歲啦，中學puppy love點都有既

沙漠打招呼個時玩碰碰車...
(暫時仲可推前D重睇

撞埋一齊

佢兩個真係好好笑

其實係因為上次mimo kiss佢咁大反應先估佢冇咋

豆實有

真係要估既應該得瑜同賢未拍過

銷量真係冇得鬥

估唔到輸千零分咁少

其他分贏哂

人地首週輸咁少已經好西利

輸17

見佢地首週銷量成20萬咁多 以為會輸3千分咁上下

sistar

拍拖就是要bobo呀

만나면 반갑다고 bobobo

今日個live好似幾穩

Sana 做乜

VVVVVVVVVVVV

做乜鬼

一入到v 笑左痴線

即刻call精神科醫生...快...痴哂線

黎人呀青山走犯呀

佢地做緊乜

做乜鳩啊

子瑜都陪埋佢地癲

呢班人真係好癲好好笑

頂 大佬呀唔好咁痴線啦
SANA個樣好似隻老鼠俾人捉到咁

SANA把聲好響，周不時錄到

就係鐘意佢地咁痴線

好想睇呀

完!

痴左線

定延遭報復

八千幾分都輸

定延都有今日

啤梨臉

對眼唔敢亂望

膝頭哥黎 嚇我唔到既

玩咁大

有小小鬼影變幻球feel

等睇室友line復仇戰

不得了

瞓醒睇REPLY就...

媽啊

好鍾意佢地咁小學雞

拿 今集MINA豆腐唔老尷喇

尊重場合姐

練習生都唔俾拍？

講係咁講囉
十幾廿歲對咁多靚仔靜女點忍到

SAMO

靜女

我諗睇一個個啦 比公司發現左 分分鐘無得出道 唔係個個綀習生都戀愛大過天

賢賢

Samo

個v幾癲下

三歲

定延好靚

送新碟彩英閃卡,留tg

陌生人又偷偷地走入鏡頭

Mina 好正

Somi Chae

冇人要?

一陣撞到我個鼻點算

Mnet正仆街

唔識韓文
大約係講咩?

TWICE结束了打歌活動不計入MCD事前投票
連前輩都唔計
即係無得入一位後補

下星期Mcountdown TWICE無得入一位候補，話完左打歌就唔俾入
但明明大把人無去打歌都有得入，PSY, WINNER, etc.
更甚睇數據下星期一位極有可能攞到

有時會幾想佢地玩返LOA嗰種風格 調皮得黎又型
又有MOMO既DANCE BREAK 又有得睇SANA不停轉髮型

雙重標準

正到

佢地好on9

睇switzerland tv 覺得sana好慘 定延成日掉低左佢
睇到sana要自己影風景相

之前係咪 sana 都話初見彩瑛時覺得佢似外國人多過韓國人？

我反而覺得230s之間chemi幾好 好好笑

豆皮膚較黑

oppa就好似想訓練sana自力更生咁 但sana一扭計又會氹返佢 sana又會受氹 之後又loop
一啖砂糖一啖.....

豆個樣的確唔似韓國人
佢之前都講過俾鋪頭老闆認錯做外國人 同佢講左英文

少有大圓眼既韓國人

我d唔識twice既friend都以為豆係外國line

Sheshe團

momo影全景果到我重覆係咁睇

好邪惡既gif

多賢打比SIN B

好暖

賢賢把聲好正

中間係sana?

人地團與團之間都咁有愛 但係有d fans 就係到互屌

只留意到右手邊momo,自動無視大山婆

放肆

Nayeon同志效仲同gfriend 用情侶手機case

moji兩大山脈

你係咪去錯post ?

定延個樣好enjoy
唔重咩

saida is real?

多賢二行詩 男飯突然想除衫 嚇親twice

呢個時候我不得不公開
呢個世界除左會fans互屌，仲有啲花心飯四處貢

六月啦清

動物裝個次好似仲疊多層

我都係用緊三月 不過係Mina個頁

我永遠都只會停係個版

背面

個v live最後聽到mina叫jeongyeon醬起身

我等到12月先再轉

近排jeongmi真係好正

巴打

Jeongyeon醬，いくよ
巧溫柔

Btw點解佢地live嗰陣成日無啦啦潛左落水底咁無哂聲

Saida and jeongmo

諗起佢掛住睇mina有幾靚 完全唔理sana

隻手扲電話㩒住左個mic

拎

撳住左個咪

豆腐次次揸錯位 無聲自己都唔知

裝假狗

好有貴氣

氣質

娛樂台10個kpop post 9個都係twice 搞咩

你又開番個囉

南妹真係好靚女

啲仙氣出晒嚟

呢到夠我傾 不了

睇翻Twice in Switzerland
彩b就係好似大叔咁

火頭終於都搞到我豆了

Same 呢度大群已夠

靚到癲

溝女高手 sana

攬住定延 但望住多賢 令賢賢妒忌 跟住賢賢唔知講乜嘢sana即刻黐實返多賢 推拉高手

自從知道左mina呢個人之後終於明咩叫大家閏秀

明顯賢賢勁啦
依加玩到sana成日西面

點解呢排多左咁多真。變態佬入黎

btw,本seventeen改D名幾搞笑
太過美麗的老么是“私底下掌握權力的人”

Seventeen 2017年7月號 TWICE訪談翻譯

好想見下家姐

有冇手足有高清d version?好靚

想用wallpaper 既手足 強烈建議自己p走左上面個logo 因為遮住左個時間

Agree

太白 夜晚開機會盲

忍者南又消失左

有無人知呢張咩站出

算唔算多女

有無地址

紫髮好屈機

嗰陣好似係佢最病嗰個時候？
所以先盡量少出鏡吧

同埋mina感覺上都比較冇咁鐘意成日出鏡 ig都好少upload啦 佢似係鐘意睇人 跟住自己係到笑個啲

新post

Sudden attack fb 更新

比較慢熱同冇啲姐姐咁癲
不過呢排三歲有啲過火，會唔會太多 schedule 壓力大到就嚟頂唔順嗰隻

大圖,好似係

唔明 三歲有咩過火？

尋日個v已經證明佢地宣泄壓力嘰方法有少少特別
見諒下

邊忽過火位 睇唔到

未睇尋日v 佢地做左啲咩
其實佢地high起上黎不嬲都又癲又嘈 之前concert完左個v都係咁

尋日個v 必睇呀喂
最中意佢地咁癲咁嘈

第8個一位

但點解套衫係呢套

好柒

有d 失望係既然著返mv 套衫 點解個髮型唔跟返

豆腐唔會肯

[HOT] TWICE - SIGNAL, 트와이스 - 시그널 Show Music core 20170603